幾時先禁足 停地鐵巴士？

咁打工仔先 可以攞正牌唔返工
似抗爭果時 停鐵停巴士一樣
大家留係自己果區 有需要可搭的士
咁咪幾好？

Dc9又可以慢慢簡客

太子去尖沙咀$500

全球禁足直至連續十四日零感染為止

我都想